PolyU 保安室

有無巴打試過借學生證人入圖書館，
比保安捉到，要去保安室寫record?
想知學校會唔會處分

有無巴打試過借學生證比人入圖書館，
比保安捉到，要去保安室寫record?
想知學校會唔會處分

Quit u 欺騙行為

講吓點俾人周到出嚟先啦

柒咁都周到

啊叔當年就係咁樣
好地地AL入 POLY
讀到yr2 借左張學生證比個FD入圖書館
之後就冇YR3了

上次有人入去比人發現，比保安追到去火車站先走得甩

會捉架咩

等收poly sd比你既社會服務令啦

虛假文書罪

冒用他人身分

欺詐罪

其實點解會捉到

動作很豪華

00柒 潛入任務失敗

試過比人周到
但我即刻轉身走 乜事都無

緊係冇YR 3啦

你讀嘅係Poly HD嘛

係唔係個樣唔似大學生，冇嚟貴格

利申yijin

當年yr 1俾拉把門口保安捉過
因為漏左張證係入面，
跟住個陣乜都唔知係保安前面借證
就俾人捉到了

槍打出頭鳥，無反中亂港應該無事，否則再報 Jupas 啦 。

服務令走唔甩
自己揾定義工儲定鐘啦